點解零五年打後嗰班咁多新移民

sor囉.. 鬼叫老母唔再啲落黎

*早

老母早啲落黎我咪唔係零五後囉
諗起就想打老母

小妹10後
伱個4low餅

香港人養唔起

其實唔係18後都係老餅

系……真心自卑